沙田有警圍記者

話記者阻住佢
新聞自由呢